(大捷)吊臂車向解放軍軍車 造成3傷

水圍有駐港解放軍軍車與吊臂車相撞，3人受輕傷，送院治理。

事發在上午11時許，在天影路往流浮山方向，吊臂車撞到前方的解放軍軍車，3人包括解放軍，須送往天水圍醫院治理。

邊位勇士

無講吊臂車司機，睇嚟已經人間蒸發咗

一個換三個
烈士

立國後會追封烈士

浩園見

CCTXB : 港獨分子發動惡襲

1個犧牲只係換到3傷

諗起GTA Trevor 撞鳩D軍佬

警方及救援人員到場，初步有3人輕傷，包括兩名解放軍及姓李（47歲）吊臂車司機，召救護車將他們送院。

垃圾解放軍

所以雨傘運動完全on9
班仆街工程狗願意幫手洗鬼你人肉霸路

喺香港地怕撚支共

逃犯條例要出動了。

解放軍去醫院 司機直接上洗頭艇

乘機出坦克車清土日一

清場

烈士